立場新聞連續3日瘋狂宣傳：有需要去攻擊《麥路人》觀眾嗎？

//說句老實話，《麥路人》集矯情與狗血於一身，亦浪費了「麥難民」現實題材，不過個別演員表現印象深刻，所以仍然值得一看，久違的萬梓良就是其中之一。他飾演因為接受不了太太死去，一直留在快餐店等她回來的等伯，一場在門外崩潰的戲碼，依稀記得還是當年的萬梓良，演技並沒有生疏。//

// 《麥路人》，我唔會睇。第一好憎楊千嬅，第二得悉劇情類似《五個小孩的校長》般煽情大放送，一聽到就毛管戙，no thanks。要抵制佢唔睇佢，深切理解。但看見網上有好些網絡作家發文抨擊買飛睇《麥路人》的人潮，繼而引發鋪天蓋地辱罵那些看戲的觀眾，「邊個睇就係支持愛國嬅！」「香港人點解仲唔識醒？」「鬼唔望快啲有《麥路人》睇戲感染群組」的帖子言論。

有種好唔對路的感覺… //

當對家開恆國家機器去宣傳 打黃圈
立場：我中立
左膠到咁

畀啲種垃圾言論嚟投稿
咁立場仲有咩立場可言
利申已取消月捐

係專欄使唔使日日fb 幫佢宣傳

689投稿咁點呀。 專欄大撚曬。

香港電影已經賺得少仲要咁攻擊

港產片搵楊明拍你又睇咩

搵錯演員就抵屌！

大家又去投稿屌吓麥路人同楊千嬅囉

幻愛一樣有政府科水
你唔批鬥？

大是大非嘅時間仲扮中立?
對家會唔會同你扮中立?
真係好撚有愛

咁咪即係我哋啲錢囉！你無交過稅？

嘗試搞立場搞咁耐都分化唔到

要睇全黃圍爐就去睇大紀元啦

課金鍾意課就課唔鍾意就走
人哋講明係獨立編採
課金係不帶任何條件

咁就唔係奶共呀？
比錢睇又唔係科水？

佢地靠賺稿費過日子，由個班柒頭影評玩啦，我地唔睇咪得囉

你班人第一日睇立場？

一向好多影評都會投稿立場

食屎啦屌你老母立場新聞

套戲其實係反送中前拍

說句老實話，《麥路人》集矯情與狗血於一身

匪語

中立萬歲

對抗惡魔，不要成為惡魔

如果唔比藍絲投稿同共產黨冇分別

《主場新聞》以「我城‧我觀點‧我主場」為口號，形式類似美國的赫芬頓郵報[5]，「在既有的傳統新聞基礎上，收集、組織、策劃、再送到讀者眼前。」[6]2012年7月28日，香港「全民行動，反對洗腦，729萬人大遊行」的前夕，《主場新聞》表示支援，決定把網站提早上線。[7]

但2014年7月26日下午，蔡東豪突然在《主場新聞》網頁和facebook專頁表示，因為他恐懼、他的家人的擔憂、《主場新聞》一直未達收支平衡、以及《主場新聞》在廣告收入跟它的影響力不成比例下從生意角度看不到曙光，決定《主場新聞》正式結束運作。[8]

雨傘革命（英語：Umbrella Revolution），又稱雨傘運動（英語：Umbrella Movement）或佔領行動（英語：Occupy Movement），是指於2014年9月26日至12月15日在香港發生的一系列爭取真普選的公民抗命運動。

unlike 咗了
睇立場係因為你黃唔係中立
係呢個時間當個個都係恃藍去攻擊你既時候
我仲要睇中立黎做咩

佔領中環
2013年3月，蔡東豪接受《蘋果日報》訪問，公開表態支持，以及將會參與佔中的街頭抗爭。蔡東豪形容自己為一個不關注政治的人，不屬政黨，不參與政治活動，一直以來屬於沉默大多數的一份子。蔡東豪自稱不認識戴耀廷，主要從傳媒了解佔中活動，選擇表態是「因為我再找不到理由閃避。」 [14]

2013年4月，佔中行動宣佈十名來自社會各界人士參與，被稱為「佔中十死士」，蔡東豪是其中一人。蔡東豪指商界需要公平和開放的營商環境，真普選有利完善法制，建立負責任政府，因此商界有理由支持。 [15]

2014年7月，《主場新聞》突然宣佈結束。

2014年9月，佔中運動展開，蔡東豪被指失蹤，沒出席佔中各項活動，然而期間在報章上繼續寫關於行山的文章，備受質疑。佔中運動由始至終，蔡東豪沒交代缺席的原因。

唉 點解仲有人好似唔明 對手係中共 持平=幫凶

如果由套戲嘅角度睇或者佢地冇錯嘅
正如罷藍紅食店前
大家都明有某啲以前會幫襯嘅野係因為味道而選擇
如果佢地冇「歸邊」，以麥記為例
相信大家都會繼續去試佢地嘅shake shake薯條
然後作出評價
但而家大家罷食後就算出面吹到有幾好食都唔會去試

影評如果由影評人去講就只係單純評論套戲好定唔好
對於人瑞有份來講我會連影評都唔想睇自動skip
但對於影評人所講嘅意見表示尊重
只係我單方面唔會比影評影響到我入場咁解

大家唔洗再課立場啦

維穩費都fatfat

《立場新聞》創刊辭稱其以「立場」為名，是敢於宣示立場，不掩飾、不迴避，堅持報道真相，不因立場而扭曲事實，並認為香港是香港人的主場，守護主場亦是團隊絕不退讓的立場[3]。

有人投稿，佢登冇問題
但點解要用埋fb出post?

如果用立場嚟審查咁即係冇言論自由
立場一直連雲伯都有出
揾盧思達寫水蛇春訪問

唔中意睇咪unfollow同停課囉

其實如果具名，有傳媒會選擇照登㗎，等讀者自己判斷誰是誰非…

記得以前689同練月錚喺信報筆戰…

有 藍色藝人奶得共就唔應該受本土支持 就係咁簡單

立場新聞董事+612揸數人+民主派抗爭代表hocc：你想拆我地泛民大台就係鬼，本土派區議員做區務就係瀆職，花木蘭好睇唔使理黃藍，共和黨係鬼大豆侵係鬼通通係共產黨側翼。

去睇大紀元啦

講得好

巴打
不嬲都唔捐佢 本身都垃圾

一套戲成百人參與
係咪有一個藍都割

用同一標準
有幾多黃店係1%藍既人都冇

其實見到有讀者投稿屌麥路人佢地都有登

明明個個都可以投稿
放上連登屌有鳩用咩

課唔課係個人自由
但哩種揸住一兩篇文嚟上綱上線批鬥既做法
完全係自挖憤墓
玩爛場抗爭

借勢屌柒立場姐

我會睇呀 睇埋蘋果 所以唔使幫我操心了

唔好睇蘋果呀
佢哋有報CCTVB 又報愛國甄子丹
染藍左

政府錢即係稅啦
點解唔支持？

陳雲係早十年前都有轉載
哩單野兩邊論述都有貼

屌你老味
淨係貼一邊就話左膠
唔出本土野

傳媒唔係應該中立咩？
點解立場新聞要有立場？

傳媒要中立?
咁喺你角度蘋果係咪拾惡不赦？

#131282

突發：羅冠聰退出港島區初選，呼籲支持者票投袁嘉蔚

#9 回覆

熱共又屈泛

立場只係一份中立

因為主角 我選擇負評

話知佢可以拎金馬獎

先唔講黃藍中立呢個大是中非問題
狗屎垃圾完全唔理質素唔做screening都照登已經證明立場根本連自己position係乜都唔知
仲未計之前啲fake news、炒車、陷害示威者、抄文等等
連黃世柒呢啲泛民底咁重既都咬佢就知有問題

大佬呀 有幾個演員係黃絲呀
尤其中老年演員
幻愛、金都 有鮑起靜
花椒之味都有鍾鎮濤
一念無明都有曾志偉

有藍絲演員就杯葛嘅話 以後再無香港電影
本土文化可以收皮了

由我發現佢不停有左膠文章果陣已經取消課金，共產黨死左之後槍頭就係對準左膠。

咁咪唔好搵佢地囉，今時今日仲搵藍絲演員搞死自己套戲就真係抵撚死啦

搵一兩篇專欄然後無限放大
一係五毛 一係on9仔
同無腦藍絲攞毓民D專欄去屌東方係黃冇咩分別

大家笑對家搞加速主義既同時 都要警剔對家都可以喺黃營玩加速主義

講真咁嘅戲又真係無興趣睇，叫藍屍去啦，愛國千嬅同天王呢啲戲來來去去都係咁，港產片要支持但唔睇藍色偽人

俾獨媒，傳真社好過
鍾意默默耕耘既媒體

喺其他國家係嘅
但喺香港邊有得中立

係
果九十九個人應該杯葛果一個藍色藝人

用同一標準 套戲幾多人拍我唔知但封面大大個藍人瑞 唔幫襯

用同一標準 一間黃店個廚房佬係藍 但佢無企出舖面我亦都唔知佢立場甚至存在 我會幫襯

用同一標準 一間店個老闆衝出嚟係藍/撐警/唔俾CCTV 然後你話下面班前線好黃 唔幫襯

咁既貨色都上到立場 連燈仔唔係連寫篇文駁斥佢同踩番麥路人都做唔到呀?

因為佢叫「立場」

其實久唔久立場就會出個中立post , 久唔久有班人就會彈出黎話立場點點點
帶個腦出街最重要

巴打
捐咗差唔多年成
錢唔多，200個月
但愈嚟愈失望

你記得去睇楊明依家拍緊果套雖然唔知重有冇

睇楊千華 定 支持港產片呢

Cc 台 今次點算

冇人格毒男呢?

唔係好鐘意叫人去 藍戲院睇黃戲架咩?

自己都唔中立 咁憑咩叫人中立

民主一撚樣道理

反對就係五毛

咁同共產黨有咩分別

到今時今日重話立場中立既人真係on99無腦
由當日無打格仔 到今時今日所做既野
你地話平台 比人投稿
屌你啦 投稿果個人唔知立場係咩黎？
根本就係陰啲陰啲咁洗腦
你地重柒撚蒙蒙食甜筒咁幫人兜
常慣大陸啲招式黎

由當初唔見手指 到各大傳媒開始轉立場
根本都係同一招黎 有變過咩？

我覺得你需要驗腦多啲
我夠有課金啦 唔屌得？
On99

你鐘意咪屌飽佢囉
得啦 你個腦唔使驗啦

呢期冇五毛敢屌蘋果住

共產黨未死你就對準咗啦喎而家